千萬不要高追壹傳媒

要支持就直接課金 入股蘋果佢係唔會即刻有錢收 而家入只會比投機份子獲利

直接課金都無用，一凍結就GG ，要課課台蘋～

唔比人自己就係投機分子？

唔賣佢點買

樓豬好想買